原來中國一直香港主權，曾德成真係好慘

曾德成真係好慘，派反英傳單竟然俾「中國」擁有主權嘅香港政府判坐監